聲援12手足 懇請民陣/集會團隊入紙大遊行

TLDR: 要向港共中国施壓/引起國際廣泛討論，就要用返最原始嘅方法
大。遊。行。

初步咁諗有兩個原因

1.
最主要同最直接嘅原因
就係而家政府冷處理12手足被捕
就算喺香港社會入邊都冇引起好廣泛嘅討論
需要以遊行帶起關注熱度
可能大家會覺得上升到國際層面自己幫唔到咩手
但係其實聲援遊行已經係比緊家屬同手足最大嘅支持
而且要留意嘅係
手足連最基本法律嘅權利都冇
喺監獄入邊疑似被剃光頭
甚至受到酷刑
(Source: 蘋果)
要令到手足得到最基本嘅法律保障
起碼可以遣返返嚟香港先
所以更加要以遊行反映關注熱度
引起國際討論

2.
其實呢次亦都係機會
等我哋可以connect牆內維權律師/維權人士
最近本土思潮崛起
令到好多人對中国嘅所有嘢都覺得好反感
但係其實牆內都有好多人有唔同聲音默默咁努力緊
好似蓬佩奧所講
要改變中共就需要中国人民嘅努力
(Source: )
今次事件亦係好好嘅機會反映中国所謂「陽光司法」根本係垃圾
Connect埋牆內手足
而大遊行就可以將呢件事擺上枱面

其他意見歡迎提出

撐手足
撐到底
齊上齊落
呢啲唔單止係口號
係要用行動證明出黎

利申番先
樓主唔建議大家做任何犯法野
Mon po狗唔好諗住周鳩我

撐手足
撐到底

size=6]撐手足
撐到底[/size=6]

自推十連

手足

十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

推

【家屬四大訴求】
1. 拒絕官方委派律師
2. 要求中國當局提供藥物
3. 要求中國當局讓家屬打電話接觸12港人
4. 要求港府保護香港人權利，立即引渡返

【‼️ #SAVE12HKYOUTHS 4 Demands】

1. Allow lawyers hired by the families to meet the detainees

2. Provide proper medicines to detainees in need

3. Allow the detainees to call their families

4. Potect human rights of the detainee and send them back to Hong Kong

#save12
#save12hkyouths

希望大家可以share同twitter 出去

推上熱門

毒撚冇人理

推牙

齊上齊落

撐手足

撐到底

十一
點都要遊行俾家屬俾國際社會知
我們無放棄佢地

救人

全部手足一定要出黎啊

仲記唔記得我地係油麻地尖沙咀紅磡衝去救手足？

Up

民族自強 香港獨立

十月一。六區開花啦

WTF,仲嫌未送夠頭。

封鎖用戶：Giotto

Push

push

會唔會有alternative？例如登報？ 畢竟遊行每次都好傷

全世界登報？

至少英美日德法台？

聲援12手足 懇請民陣/集會團隊入紙大遊行

Pish

佢地而家響大陸 搞咁多有咩用

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

五大訴求都難，仲想遊行可以係大陸救人

老實講而家除咗多D關注俾啲壓力之外，冇嘢可以幫到呢12個人

警方：非法遊行